我屌你地老母臭閪 未食過SU Can真係唔好話自己讀港大

想當年su can十蚊飯

去開swire 食10仔

如果你冇食su can，你今年會幾歲

bayview呢？

唔知點解晏就嗰段時間有陣酸酸地嘅味

午市見過有$20粟米肉粒飯
不過得沙宣三寶/ med fac人先會去

In CYM, we trust

去su can唔叫油雞唔好講讀港大 屌你老味!

未食過蛆蟲唔好話食過su can

su can不了

on9先食雙餸飯, 有燒味唔食, 走去食狗糧

油雞髀

當年18雙餸嗰陣你仲響屋企樓下踩緊滑板車咋巴之閉

食開一粥麵

除左燒味飯全部都係垃圾

有冇中大人呀？
我地kong u仔食唔曬就比你地食啦

平時食開吉豬 如果有吉列雞扒就雞
每次望到燒味條龍都廢事嗌

su can狗都唔屌

狗糧黎